Сама машина и скрипт находятся в корневом каталоге "Car" и "carController". 
Для удобства советую открыть сразу готовую сцену "TestRacing\Assets\SampleScenes\Scenes\Car".
Проект выполняет все представленные требования и осталось только детально настроить все параметры машины, чем я заниматься не стал.
//+ я выполнил одно из заданий для ниндзя (а может и больше О__О). Если я их правильно понял конечно же.